屋企人去咗旅行, 得返我同阿妹, 聽日想帶女友上黎

做咩就唔講啦,
但點樣聽晚搵個藉口趕佢出門口?

求教

3p

直接同個妹講 我想扑野呀！

錢

阿哥要扑野
你識做啦

直接同阿妹講, 我想同女朋友二人世界, 可唔可以出一出街

你幾百蚊爆房錢都冇咩
咁對個妹都有既

等我幫你湊住一陣

正一仆街阿哥
一係你比錢佢叫佢去fd度囉
唔交換條件正仆街

屋企張床有親切感D,
生保床訓唔慣

個死妹丁我已經平時對佢好好,
越大個越mk

交俾我

俾錢佢去op或者迪士尼

叫你個妹去我屋企

俾錢你妹出街咪得

我有計
首先我扮係你朋友上你屋企
然後我話同你入房整D野先

Mk妹 我幫你約佢出去

扑野有幾可你訓響度呀
想屌閪就主動少少啦 重訓響度

聽日阿爸阿媽去旅行
我想帶男朋友上屋企 做咩唔講了
點樣洗走我呀哥好？

你比五舊佢 之後話聽晚無12點都唔好返屋企 佢就識做啦

有個18CM連登仔
細妹洗唔洗試吓

俾你個妹電話我